天蠍男係唔係都難以理解

就算幾努力，都好似好唔明佢唸咩咁

係

你又點解咁唸

我諗啲咩 唔一定要你知
OK?

都係大家討論下，無咩用意，唔想講可以唔講

頂你 呢個係解釋呀

嚇死，以為係同我講

但到吵交或者大家有矛盾時候就會話你唔明佢

不過你都要講多少少
我對唔同人就唔同態度
我想識 我就會主動
唔想識 就可以一句都唔講野
天蠍係咁 不過都要睇下條友性格

因為佢唔識解釋/唔想解釋

請善用起底功能，樓主係星座弱智仔嚟

忽冷忽熱，好唔中意表達自己內心，但又要人地明白佢,問到你自己咩都唔講收埋，鬼知你想我點，咁就嚟一句：明白我嘅自然會明，唔明嘅講完都唔會明，我完全收左皮

你係天蠍男？

中曬

yup

星座撚更加難理解，咁弱智既野都有人信

兩個人係要相處，有咩就講，對住自己女朋友都唔講心底話，叫人地點明，又唔係佢肚裡面一條蟲，你話識耐左有默契就話，問題一開頭都唔願打開心裡，機會都無

有時更加自己係度加戲，唸太多，完全跳多咗幾個步驟

我想講就講 明未
不過你地性格都唔夾
連登答案 分手

以你見，佢需要咩類型女仔？

鬼知 佢本身咩人
陽光定係毒撚 外向定內向
就算係天蠍 學樓上咁講你唔係信曬呀
我自己就想要個文靜的 獨立

天蠍仔好撚麻鳩煩
利申：天蠍仔

你問得 你就想變成佢鐘意
咁你扮唔扮到? 感覺你地都係岩岩開始
扮到辛苦自己咁無意思

他好聰明的，人都好有自信，覺得自己完美最好，好想賺錢發達，但有時又會覺得自己慘，覺得自己廢，人緣比較好，都好識交際，唸嘢方向都比較長遠現實，好理性嘅人，偶然又好佛係，生氣時唔出聲，一出聲巴口賤，一係就咩都唔講，表面無嘢，但內心唸勁多，同埋好中意口是心非，都唔知幾時真幾時假，心情好咩都好，心情唔好連行過都係錯

天蠍有時自己都唔知自己想點